呢個情況買iPad 10.2 32GB 夠用？

學生 文書用為主
打算用黎睇PDF 用下office啲野 Onenote ppt咁
仲想學下畫野 初學唔會dl太多野 預計係sketch ai ps
打野睇片就用MacBook 2017 其餘野就用電話
諗緊咁要買32 定 128
Air就唔諗 貴咗啲

TLDR
睇PDF 用ms office 想學繪圖
10.2 32GB夠唔夠用？

學繪圖32gb一定唔夠
裝完adobe同繪圖app32已經爆左

至少256

10.2 iPad上128真心唔抵
爭嗰600蚊直接上Air好過啦

原來差咁遠 我見apps store ai ps加埋都係300 mb鬆啲 仲以為夠做

256太貴 一黎就清袋咁上下 初學唔打算投資咁多 用落有需要再換

但再加枝筆 夾埋就多千四

app細姐，畫畫下d圖就會幾百mb一張圖
（畫緊張圖成1gb幾)

11

你用筆就更加應該買Air啦
10.2層air gap 使用體驗差好多

一炮過買pro啦
學生冇多餘錢換機
你九成九用到部機壞先會換機架啦
買部入門野過一兩年硬件就過晒時點用?

唔好搏，買完唔夠用仲後悔

✴️HKVOTE Project 招募測試員✴️
------------------------------
👉🏻重點招募： ui, ux, security field 手足
👉🏻歡迎加入新改善建議Group:

#一人一步支持手足
#快來高手指點
#齊齊做實事
#有其他Prj想搵人都可以聯絡Admin哦

香港地投票 - 測試進行中（暫時勿發表高危議題

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

同意，部ipad pro第一代，用A9X，到而家仲係好撚順

256就買air pro

用學生價買部air 好過啦, 最低限度都要64gb, 雖然ipad 可以用手指

Pro 10.5先係神機，又有120hz螢幕，而家買又平一截

我都知pro好 但真係貴
因為主要純粹想試下畫 怕一陣原來自己畫唔黎 咁買pro就嘥左 幾千蚊剩係用黎睇notes

去store睇過下 覺得差唔多 其實點體驗差法

可以知你畫邊種圖嗎

2D日系動漫風

以加上Apple education睇 air平左200 唔知係咪開學會再平啲

可以youtube睇片，10.2寫字畫畫會有delay，而air同pro筆劃係貼住枝筆出

枝筆篤落個mon度 好似隔咗一層嘢咁

冇 教育價全年一樣

分期啦
你部MacBook 畢咗業就會封塵
反而部iPad 仲可以陪你搭車屙屎
抵投資得多啦